娘娘準備升我做大將軍！好緊張呀

娘娘上幾個星期話我諗好就升我做大將軍
但我都係覺得娘娘好似無好鐘意我咁
好擔心

將軍你好

你係邊方面 有分海陸空

最高級果隻

成兩個星期無見佢 好掛住佢